外媒揭騰訊對各大遊戲商持股比例

美國大遊戲商動視暴雪（Activision Blizzard）向中國市場「低頭」震撼遊戲界，並讓網友開始質疑中國科技巨頭騰訊對各大遊戲商的投資，據外媒整理，接受騰訊投資的遊戲公司中，除了動視暴雪，還包括Ubisoft、魁匠團等知名公司。

暴雪日前因香港電競選手「聰哥」，在暴雪旗下遊戲《爐石戰記》比賽中宣傳香港反送中抗爭，而懲處「聰哥」和兩名涉事賽事主播，引起遊戲界痛批暴雪向中國市場低頭。遊戲媒體《PC Gamer》隨後在9日於其推特上，刊出該媒體在上週發布的騰訊對各大遊戲商持股調查。

=====

文長，直接給懶人包

英雄聯盟的Riot Games，100%
流亡黯道的Grinding Gear Games，80%
要塞英雄的Epic Games，48.4%
柯南時代的Funcom，29%
絕地求生的Bluehole，11.5%
刺客教條的Ubisoft，5%

Activision Blizzard，5%

EA 變成人類民主戰士

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

得嗰5%反而含得最肉酸, 屌咩
定係嫌50cent畀唔夠多錢所以奶大力啲?

推！！！

騰訊根本就不事生產，不斷用國家級財力去控制歐美嘅遊戲生產商
仲記唔記得迖狗玩watchdog上報後，Ubisoft都改過雨傘革命同八九六四

Push

推

推！！
大家落力推其他post！！
唔好比生日事件覆蓋成個台！！
！！！！！

推到有source

全部都無玩

Todd Howard幾時出黎撐
我最多再買多隻Skyrim

屌 poe成80%
早兩年仲課左唔少

Clash Royale係未都係賣左俾支那公司？